 -  npm install -g npm@9.2.0 /comando para actualizar npm

 - Crear carpeta del proyecto: 

 1 - npm create vite@latest nombre-app    /sin mayúscula es para crear el proyecto de React
 2 - cd comision39525
 3 - npm install
 4 - npm run dev


 // npx instala sin descargar create-react-app 
   - npx create-react-app nombre-app
   - cd prueba-npx
   - npm start



// create-react-app // nadie recomienda esta

 - npm i create-react-app // descargar create-react-app toda la libreria
 - create-react-app nombre-app
 - cd prueba-npx
 - npm start
